急呀急呀急呀，晏架街遊樂場唔夠人呀！！！

朗豪坊等人中

慢慢啦香港人係遲到架啦

黎緊

推

就到

香港人鍾意遲到
落雨塞車呀

港島西係咩站 B 出口？

急呀！！人呢

係去一早去
唔係就唔駛去啦

去晒五支旗

少人到咁

尖咀定邊度呀

旺角呀

push

遊樂場見 push!

雨己停

香港人有準時過咩？除返工

集左人先!晏架街呀

預咗玩得夜瞓晏D都得卦

出緊黎阿，頂住先撐足

黎緊，放心

堅尼地城

好多區嘅巴士可以到大角咀，灣仔、銅鑼灣、元朗、美孚、九龍城同深水埗等等，唔一定要喺鐵路去。

好多巴絲已經講過，奧運同奧海城係伏，遊行終點站喺海庭道近櫻桃街公園入口係大伏，櫻桃街公園本身都係好長同埋好少出入口。

晏架街可以出旺角道、亞皆老街、彌敦道，向返杉樹街、櫸樹街直行去到大角咀道、大同新村同中匯街，但小心樓上有仆街淋水同掉嘢。

三點半先起步 鄉土班ching邊有咁快到

利申搭緊巴士嚟

急咩

又係有人推到行話轉場嘅

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

收工返屋企換衫攞齊嘢先嚟

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

大角咀

放心 我從未早到過 －陣見

搭緊車

屌唔好叫人去尖咀啦，到左旺角再決定

推啊

推返上黎先

屌你地老母。蒲撚左頭先再諗轉場

下一步點樣，去到晏架街公園先啦，總之晏架街好易出到旺角

旺角地鐵落係咪最方便？

冇人

要人呀！

旺角A出口，快富街
其實好多區都有巴士去到大角咀架

隔籬就係
我諗緊櫻桃街點出去好

冇人咪好囉

Coming

正路係大角咀好煩
奧運站係近但係喺東涌綫

8.5 全民三罷

好多阿伯問D後生係邊

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

唔好入去櫻桃街公園，見到櫻桃街公園就要轉左行行人天橋，嗰度近旺角街市、奶路臣街、再行前啲就係朗豪坊

食緊嘢 一陣見

Push

係朗豪坊等緊fd 唔少人係到集合 都有好多人話唔識去

好多散水post搞到冇人，其實幫政府

路上好多人去緊

上次維園咪又話唔夠人
點撚知行下行下變左幾萬，幾十萬人出黎
轉頭到

如果喺海庭道就要驚水車，喺大角咀晏架街同旺角嗰邊出水車？不過聽人講有霧化槍

出緊黎！！

4點先到

要唔要去撐警會拎d紙牌放係袋，警察查個時做通行証

朗豪坊可以去旺角街市嗰邊，入大角咀

搭緊車出嚟

up

黎緊啦

冇嘢了
完全唔記得咗同屋企人出呢回事
咁我可以返一返去屋企先再出

水車只係路面試車 fc左啦咪放流料

好少去嗰度唔知喺邊

旺角地鐵站好多黑衫出緊

拖一拖！

sor

屌你老母 唔識去咪Google map 囉，咁大個人仲問問問 過黎啦！！

唔識點去點行

香港人遲到是常識吧
出緊黎

旺角站A出口行過去 豪華戲院前面近大角咀

旺角站出行5-10分鐘就得

旺角A出口 唔識就跟人行

快富街A出口，經過旺角街市方向，豪華戲院，再入大角咀

球場未爆，遊行未開始

塞爆佢

大西北人表示出緊黎

嚟緊

街市上天橋

去咗櫻桃街公園視察，而家黎緊

香港人例牌遲到架啦 等多陣 今晚有排玩

球場入面真係好少人，3000都未必夠

真心，唔好去到海庭道

推
豪華再踩入去就係晏架街球場

光復香港 時代革命

遲到是常識吧

［旺角站去晏架街］
旺角A2出口
一出到轉右行出旺角道
轉左 過馬路直行就係

A2 exit 豪華戲院方向直行

附近好多天橋, 好易有高空擲物, 新城巿廣場有目共睹

旺角行完街, 轉場去消費區鳩嗚

旺角A快富街出口
轉出旺角道向大角咀方向一直行

到邊

半個鐘後到，會唔會太遲

食埋飯先過嚟

3點

借推

We7有人呼籲雅虎「不合作運動」問卷投不支持票

pish

食緊嘢
3點定3點半開波？

人人叫轉場，有鬼人？

今日安排上出左問題

好多人去左尖沙咀

聽日會好少少

隔籬post

PUSH

唔會，轉頭見

豪華嗰邊過好似冇咁煩

來緊啦

到左 等緊大家

巴士去到新填地街開始要調頭，要行過黎

我支持你們的。但屌那星，連續兩個月，個個星期。比大家蛇下先。休息是為了走更長遠的路。

3：30但狗話8成火滿會提早起步

香港人慣遲到

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

大劉

有三條橋
一條接住奧海城出街市出旺角
一條係中間出登打士街出旺角油麻地站中間
Hkcc出面個條去窩打老道出油麻地

新填地街行去大角咀都好近架咋

咁少人 :(

8月5罷工集會1pm 希望見到你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

俾我我會三期出

黎緊 但唔識唔 求指路

土瓜灣停左小巴出旺角

喺邊？

大家留意下

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

旺呢個球場近邊架？未聽過 附近有咩？

你地班友成日遲到！

屌，個個照叫旺角
個球場喺大角咀
豪華直踩

樓上有圖

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月5日 一齊罷工 7區集會

差你一個

球場都未塞滿 大家快啲出啊

唔夠人呀
大家到未

大角咀 我頂 mtr 出邊?

最撚近係奧運站
旺角都得 不過要行遠d

去

女人街清空

一條係中間出登打士街出旺角油麻地站中間
呢條都得，即係長旺道

HKCC出面嗰條，尋晚啲巴絲唔建議遊行隊伍去到終點站

好似係快富
A好似，上次都有講到

出緊黎

三期出都得

依家先搭車次次都遲到

旺角or 奧運

旺角 A出口快富街

麻煩大家有消息幫手post喺呢到

8月3日 即時消息

四半先可以係太子去呀

遍地開花

旺角而家真心唔夠人，快d出黎

放工嚟旺角食魚蛋

旺角好多人

奧運東涌綫煩啲

出發未？我樓下就係 出發就落黎

Sor, 遲左, 美孚黎緊

咁少人？
睇黎大家真係驚

旺角a出口直行呀手足

好多同黑衫人 跟緊佢地thx

富多來？

9up 3hr
佢哋話預左做集會

收到 thx 行緊了

我開始覺得係個個以為旺角
以為出到旺角就可以跟大隊所以先少人到咁

原路旺角C2 出口行去都冇乜人。。。去到附近先見多幾個。。。

推，唔夠人

狗水車已出動

bewater 請做到besafe

勿爭一日長短 85大局為重

大量人潮由旺角mtr
沿旺角道去緊

南昌等人

好多人唔知變咗大角咀

旺角落有無狗

可能

推呀DLLM

C4出口直行去尾入奧海城好似快啲

公園外

搵d人去旺角啦

唔識行，下次可唔可以好似台灣d blog 咁逐個step 教人行

利申： 嚴重路障

朋友你喺邊

唔識行去

街坊 可以點幫到大家?

兩邊差唔多
不過A出就唔使上天橋又左又右咁
直接豪華前面就係

教路

去邊道

唔識去嗰啲
旺角站A出口
豪華識去啦掛
向豪華方向直去

如果C出口，都唔使入奧海城，旺角街市方向都可以去返大角咀

晏架街囉

我見其他post 話快富街出口行去大角咀方向？
見到油站我係咪行錯左方向？

啱，豪華隔籬個油站

大台up完未？

大把人唔識豪華戲院

出ar

求真係去咗尖咀果d返旺角先啦

sorry

出旺角帶路?

越遲開波越遲完

慢慢啦

原來未開始 以為1430開始

點解重唔起步嘅

9點先完 慢慢啦

好多手足來緊

大台未up完

油站再行前就見到球場

我以為1430開始 仲諗住依家係mk應該遲到

等埋未黎的人

快來，完全唔夠人，鄺仔都係度

旺角大球場大量狗

出緊嚟

唔太夠人 爆佐球場算唔錯

講咗好多次盡量唔好喺奧運同奧海城，要去大角咀就搭巴士或者旺角地鐵站A出口呀，教人去唔好再講奧海城同奧運好唔好。如果唔係寧願啲人，企喺朗豪坊就算喇。

即係花墟，太子

朗豪坊 adidas 鎖左一隻門 暫時

遲緊到

出緊來

Pushhhhhh

做倒清空旺角已經贏一半

20190803 1536 IP唔洗check

A出口行藍色
C出口行粉紅

唔該哂到左

大佬起步未

未

其實好多人入緊黎，有乜好擔心呢

成晚流流長，大把人黎緊

屌垃圾csl，開始load得慢
大家加油

出嚟啦

任何人都過左旺角球場集合先，聚人數有氣勢都好緊要

入左球場先算
唔鍾意聽大台講野，可以自己帶earphone，上連登，做乜都好
係人都知後生根本冇人想聽老泛民講悶野
(BTW而家鍾健平一出場講野，氣氛即刻好好多)

但去左球場先 呢步唔可以懶 要有人氣聚集
你行下一步先會有力

否則一開始就喺條街遊黎遊去
最後你會唔知自己遊左去邊 唔知應該接收咩資訊好

收工先黎到

入唔到球場啊喂

塞住左係富薈旺角酒店附近

個個都傾計嘅傾計，打機嘅打機

今朝早話朗豪坊收到消息要閂舖

入都入唔到

九巴多條九龍區路線會因應情況改道
03.08.2019 13:38
九巴表示，因應九龍區的交通情況，多條路線會因應實際情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，呼籲乘客依照九巴人員指示。

受影響的路線包括：2E, 10, 12, 13D, 16, 18, 32, 33A, 35X, 37, 41A, 43C, 52X, 63X, 66X, 68X, 72X, 87B, 265B, 268X, 270B, 287X, 904, 905, 914。

急唔黎啦，個個逼地鐵